林子祥算唔算香港咁多年黎最唱得嘅歌手

全盛時期邊走勻紅館邊唱快歌冇停過

唱激昂嘅男兒當自強冇問題

唱柔情嘅分分鐘需要你亦得

70歲人仲可以輕鬆rap阿lam日記

輕鬆屌打單春

仲有我覺得佢最好聽嘅千億個夜晚

呢首先正

btw

佢唱腔好強

新正果d album 都好正，好有味道

新出果d album 都好正，好有味道

光陰不會往後退

好有佬味

絕對係

勁正

3 0624 7 00

敢愛敢做

三人行

上年有去佢演唱會 70歲人都仲keep到

係 好撚勁 啲真音好到位

aggar

得佢會令我聽歌感覺到熱血沸騰

任何歌都唱到自己風格

尹光

點解佢真音可以咁高音同咁實在

真心張學友都未必夠秋

如果d熱血機械人動畫中文版主題曲比佢唱會唔會超越日版

7月29演唱會 男兒當自強

做個好漢子 每天要自強